有冇人同我一樣已經食咗幾十餐杯麵

今日開始第一餐